蕭生連細so都識既

佢以前做娛樂圈架

燒山著左草過台灣幾時重操故業拍番幾套警魔系列

好撚好笑燒山講得

燒山以前撈傳媒 娛樂圏 應該都知嘅

細so47 蕭生71喎

蕭生出道果陣細so都未出世

唔知係咪佢老婆負責拍片
都咁老咩都講得啦冇秘密
佢老婆都應該返唔到來香港啦